4月考數學，點樣入手？

終於處理好工作既野，可以專心溫書

自修，大部分野都唔記得曬

諗住去三聯買d數學書重新黎過

dse

係，自修生

叫芝芝教你數學

之前考幾多分

1

Aim咩？

by topic 咁做mc先啦

Tommy?

？？認錯人

3
其實想拎返個合格咋

依家溫 再下一年考

已經唔記得曬點做啦
因為出黎做野，無掂返數學

ok！

下年12月又開post再問過

我都係借朋友ac問 你地好衰

要合格唔難，除非你係弱智
利申：u grad math, 以前淨係幫人補數

代朋友答：
佢真係好廢

可以幫佢補習

叫肥芝同你黎個單對單補習

其實肯操pp 有4好容易

唔識做睇答案 睇到明再做過

數學書
全部FOLLOW UP做晒佢